渣車改響喉既入一入黎

點解要改到咁嘈
又唔覺得你型
只係覺得你心智年紀好低
你要突出自己呀？
定係改左你架車會快d？

改左會快又真喎
但係無需要拆走db killer囉

改咗真係快d, 仲要 decat 埋, 正

改直批真係快左喎

無錯

改左真係會多十幾廿匹

利申:全原裝

過隧道仲會特登踩低粒 爆住過

嘈到仆街 屌你老母自撚私
快果少少有撚用咩 喺香港咪又係塞

咁係加速度快左定係速度上限大左？
本身唔夠你地用？ 你地係邊度開車多

straight pipe左仲快啲

加速快左
夠就夠，但係想再快啲
我開車係停車場開

錢你會唔會覺得賺夠啦唔洗再搵？

所以你架車嘈既原因係你想快 而唔係你想大聲？
錢就會搵夠
車速係香港黎講 你要咁快 都要有地方架
你係邊度開車？

改車一定要 高速先用得著？

56K已足夠

最中意深夜係民居附近踩油

1823

下 錦其實有追求好正常 姐係等如啲人打機課金買skin 唔買都得架 但買左打得爽啲嘛 食飯求其食個包都得架 出去鋸扒食鮑參翅肚幾千蚊一餐咪又係屙屎屙番出尼 但食得爽啲吖嘛
人冇夢想冇追求同條咸魚有咩分別

響喉狗死全家

從來係市區同埋住宅唔會踩高轉，仲靜過小巴同巴士。所以，唔開喉事，睇個人點揸，有冇品。我highway 會嘈，但影響唔到人，如吐露港。

響原裝催化，改左中至尾。04 STI

喺停車場開車

成日問人邊到開車你係咪on9架？
泊街既咪係條街開車
泊停車場咪係停車場開車
邊到開車同快唔快嘈唔嘈有乜撚野關係？

Vtec just kick in yo

原裝都嘈點計

你人生有追求都可以買架靚d既車
改嘈架車似係改差左架車
你係架車到 你耳仔feel唔到架車嘈架咩？
你追求嘈音污染？

咁我都同意 有時渣巴士都可以開到好嘈

你話人on9 自己咪又係on9 以為自己好好笑咁
係咁話自己停車場開車
咁你話改車係為左快 唔係為左嘈呀
我咪想知你邊條路可以飛車又唔超速又唔嘈到人囉
定係你驚我去報交通 捉你呀？

太靜啲盲撚聽唔到 差啲撞死幾件

響喉=唔靚既車
咁賽車一定好平

晚晚26都好撚柒嘈
開狠條喉又唔走
屌死氣喉咩

依我自己所見 6至7成 嘈到拆天
再當我望下真面目係咩車
都係26黎 仲要多數係羊

開乜撚車 渣車就渣車啦

開車揸車都唔識分
報交通
唔講啦，你啲字眼好撚難明
你報完交通有用既就唔洗上黎開post啦

係，全中。
最多係大馬力26，大羊

通常特別嘈都係d細羊改喉
反而大車d聲先沉而實

通常改全梳喉 加速力同極速都會快左
以我認知 剩係以改喉黎講 加速力同極速係成正比
因為扭力同馬力都會多左

除非改頭尾牙就唔係成正比
改大尾牙就加速力快左 極速少左

你扮睇唔明姐 小學雞咩
不過我自己覺得玩車玩到咁嘈 同d小學雞又真係差唔多姐
我尊重你有自己娛樂
有d人改完都唔太嘈 睇司機手車
不過大多數好嘈 又煩到人呢

好似個移動哨子咁

你話我膚淺都係咁講
名貴跑車響就型
濕鳩車改完喉嘈就柒到喊

26個種嘈又低頻又響真係好撚乞人憎

市區見班響喉撚真係想笑
起步幾撚快咪又係要停燈
我慢慢行都追返班傻仔

拉利林寶唔上高轉一樣冇聲，但班濕鳩h車掃把佬就改到後波都會響

一鬆一放

Backfire 好撚正

我係掃把佬啊，唔覺

人嘅問題睇你點改，而h車掃把的確特別多人改到咁

你做乜咁執著呢樣野 你好得閒？

開車係支那叫法
香港不嬲講揸車

唔好乜野都屈係支那叫法好wo
你唔係以為你拉去政治 就變得好有道理呀？
我鐘意用“做愛“ 你鐘意講“扑野“ 唔通咁又有岩同錯呀？

好聲好氣同你講係要駁嘴
用你句野為例 :”咁係加速度快左定係速度上限大左？
本身唔夠你地用？ 你地係邊度開車多”

邊撚到有香港人口語講邊到開車多我聽都未撚聽過
一定係講揸車架啦 支那狗
一係你就一直用書面語

著引擎準備出發叫開車
架車行緊叫揸車
仲有討論響喉呢個問題係唔會有結果
你咪繼續 '報交通' 幫手打擊響喉撚
唔好唔報啊

揸車叫開車嘅
一係做運輸兼低能
一係大陸開開車
大家可以隨便撚

幾時都覺得話人響喉嘈好撚低賤
同你講 你去到美國 日本 一樣係咁架咋

屌你老母揸車同開車都唔識分

點解人地話你弱智

我兩樣都唔係wo 你個傻鳩以為自己好醒呀？

我都好聲好氣 駁你有咩問題
我就唔係支那既 你自己以為你專家？ 講個開車就話人支那人
你用一個字就可以label人？

我學下你label你呀不如
你講到自己中文咁好 你邊度大學畢業
定係你mk仔呀？通常mk最鐘意改到架柒車嘈住人先開心

係咪認到車牌打去1823就有人做野?

響喉係用黎娛樂自己， 唔係娛樂你地

就算你係度討論開車同渣車既分別
你地「開」響喉車都係會嘈到人
你放心 我報唔報都大把人報

係呀 你地既娛樂係聽嘈音 都幾得意
不過你做咩迫人聽你d「娛樂」呀

可以用app
參考

開車hahaha

條友啲反應好好玩

又block一個傻鳩
但係又唔可以完全封鎖
好想睇啲on9 reply

首先你既定義係咪大聲 = 嘈
如果係既咁收線

每個人鍾意既野， 追求既野唔同

樓主冇錢買車
跟住肯定出嚟講自己揸Audi Benz

堅靚嘅喉低轉好細聲，最怕係d綿羊，全天候都要劃破長空咁撚樣，仲要嘈極都未撚走得遠，呢d 真係PK

個個人都要死 你死左佢啦 係咪咁計？

仲要夜媽媽一兩點黎響
不過我警已報

冇人果陣先會開race mode

我屌晒所有響喉撚老母

改喉本意係快，但班傻西改撚到只為嘈而嘈，完全唔理回壓同真正需要o既powerband係邊，柒到冇朋友。

成日要拖住個2,3粒行6,70kmh個o的傻西，除左油錢多，就只得on9 了。

但係你搞鳩到我地喎 嘈過以前mk行人專用區啲啊姐

有咩分別 中文系嗎？

大聲唔係嘈係乜？

等緊佢應 真心想知

利申： 住外國， 應該難d 嘈到你sorry, 同埋唔會係住宅區踩咁仆街

Sorry 我副爛鳩v8本身就大聲

啲柒頭雙田前七都改響喉自high, 知唔知背後俾人笑你哋戇鳩

真係好撚嘈
屋企對住條大馬路，晚晚瞓到半夜總有一架經過 嘈撚醒咗

講乜鳩

括乜撚呀
首先係好多人都答左你 架車係會快咗
此post已完
其次係用例子都用錯
你開車唔撚係大陸狗係乜撚呀
成句野口語但唯獨係開車係書面語咁撚趣緻？
除左蝗我真係未聽過
同埋扑野同做愛真係無錯，但2個都唔會係大陸用語同書面語囉
當然你可以唔認你係蝗，認做傻尻都得嫁

仲有既係唔好ff自己咁撚大，我揸直出喉咁耐連入block都無事驗車都直驗啦

咁又點

你個名同你一樣on9
講一句大陸用語就係大陸狗？ 你個腦都裝屎
我就bno既 我操你媽b呀！
就算開車係蝗語又點
都改變唔到你改喉嘈到人既事實
你淨係識執著人地講個開字定渣字 講野都無point

你班on9以為自己渣車好嘈好型？
出面d女女都係笑緊你
柒車改到咁嘈 好似高調咁渣架濕鳩車行黎行去咁
靚車嘈閧得車主無品味 暴發戶 土豪
係呀屌你老母 我係用蝗語黎鬧你呀
咁點呀？ 你吹得我漲咩屌你老母

無乜點既 顯得你個人柒姐

支那狗玻璃心

俾人講中咗即刻為屌而屌？
咁都無point？咪答撚左你會快啲所以改囉，定係大陸狗未識睇繁體無point個個似你多

同埋你咪問下人大陸狗乞人憎啲定響喉撚乞人憎啲
你係咁撚把炮咪去屌啲揸牛既車主，係街/停車場見到響喉撚去屌下佢囉，係到刷存在感呀？
聲大大無貨賣

將軍澳區響到公主道

我洗閪理你點諗 我自己覺得型

唔夠人講就話人支那狗
你先似狗wo 廢鳩

街邊d女女覺得你柒就得啦

人地改車關你撚事咩on99

改車嘈撚到我咁咪關我事
你呢d on9仔 智商唔過一百

愛吸睛